有咩方法可以入到啲藍絲gp 想做臥底

有咩辦法？
不入虎穴 焉得虎子

苦肉計🤔

如果有卧底狗，大家應該咁應對

我點知有冇